電工學徒即坐18個月，大學生就俾次機會當庭釋放

法治社會??

法治社會 IS BULLSHIT

想犯法後冇罪釋放，一係做狗，一係好好地讀書做大學生

係蝗蟲學生，唔係普通大學生

香港本地大學生=港獨份子/暴徒

支那大學生就係人上人？犯法可以有機會？

電工學徒就要坐監

睇完記得準時返工

寫信去律政署問下點解會咁